有冇絲打覺得cs12呢個牌子其實好吾好用？

cs12面膜風靡一時，好多youtuber, blogger 都勁推話去暗粒，暗瘡超勁。一開始個陣用完真係正！！敏感收左，暗粒都收左。之後仲用埋佢既serum, gel 同cream。一開始用佢成set既時候皮膚又白左又穩定左又冇暗瘡。但依家用到第3set已經對皮膚冇用。其實係護膚品冇用，定皮膚已經適應左？吾知絲打們有冇護膚品推薦去暗粒，冬天又保濕的？

吾你老母

吾不知也

吾你老母